====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée est de constituer une grande plate-forme rassemblant un maximum de données , publiques et privées , pour laisser se développer un écosystème ouvert d ' applications ouvert à la créativité des habitants , salariés et étudiants du site .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

